緊急呼籲 落單時blackbloc 你有機會被捉，被伏，被殺死

Black bloc 本心係為左檢控困難

但你而家面對緊唔只係檢控 講緊你發夢隨時有生命危險

警察想對付你
休班警想對付你
黑社會想對付你
藍絲想對付你
武警中共特務想對付你

呢排有幾多屍體發現係全黑？

你普通市民本身已經亂鳩咁拉
但你落單時全黑
咁同同人講你就係佢地要對付既目標有分別？

真係要黑色做野既
麻煩善用下風嬲 反正天氣涼
Uniqlo 又好GU又好乜撚都好

得自己一個個陣就做返路人啦

尤其是有大志既手足

普通人先係最有用既bloc

個post講緊做搵錢生意
台灣人最鍾意講悶聲發大財
太高調係唔會發達

祝事業有成 貨如輪轉

推

推

風褸保平安，隨時變身

白痴
根本你應該要叫全世界都著black bloc唔係叫手足唔好black bloc呀

永遠唔好落單！ 請盡快組成小隊 永遠一齊行動

講緊落單個陣

而家就係全世界black bloc

幾多手足落單俾人溶左？

唔除裝既就永遠都要成 team 人一齊行

唔可以再落單
已經好危險
手足唔可以出事

啱
見好多手足退場/轉場都係black bloc
極易比便衣狗/藍絲吊尾

絕不可落單！

做生意唔可能永遠都有同伴同你一齊行

得自己一個個陣就要識變通

唔識變通點發到達賺到錢

yes!
又係你哋話打仗嘅,打仗就要有打仗嘅心態,高度警覺,永遠唔好落單

Push

係

商場如戰場

一不留神就輸到粉身碎骨

街坊look一樣有用

條街唔係淨係得示威者
popo出現就係擾民

假設如果超市有堆過期生果要賣

佢可以：

1. 用自己個名賣，做臭自己個名，政府會懲罰佢

2. 將D貨散俾唔同既細生果舖，政府要做野就一次過打晒全部果舖

太天真，太理想